Be Water Keep Boiling

唔好忘記訴求
唔好忘記怒火

頭腦要be ice 清醒